有冇人鐘意食新奇士3110 Cara Cara血色橙

cara cara同blood orange兩個品種黎

紅肉橙

4012